政府工/公務員vetting一問

代問 身邊有親戚細個唔記得衰啲咩 收過警司警戒 除左呢樣之外三代都清白
佢啱啱grad咗一年已經做緊嘢 唸住下年考eo
想問一下有冇巴打知收過警司警戒做唔做到高職公務員㗎？雖然eo又唔係真係話好高職佢唔知邊度聽返嚟話pt27以下嘅公務員vetting係唔會受警司警戒影響（因為呢個record理論上係過左18歲自動銷毀 唔會影響你良民證同埋移民嗰啲 但考eo vetting就唔知）我上網就唔係好搵到類似嘅case
佢又唔想浪費時間溫好耐書但vetting過唔到好似好笨柒咁先唔好理佢過唔過到apt test JRE嗰啲先
想問有冇巴打有相關研究？

屌 親戚咁撚遠 仲要警司警戒
利申：唔識 不過我諗冇人確實答倒你

sorry我講得唔夠清楚1999 我意思係親戚自己本人想考eo 個警司警戒係佢本人嘅

自推

參考下

就咁睇佢又無話一定唔得 始終唔係真正跟一世嘅案底

其實照報先 又唔係易考 諗咁多做乜
講到實考倒咁

都係嘅
因為佢都幾有信心溫完會pass到政府啲test 最多衰interview 所以先問啫～thanks巴打

想問下如果被擇名抄牌會否有影響？定只係好少事？好似好多人都被擇名。

搭單一問

文職officer 交GF200
屋企人睇過公立精神科門診
審查會唔會check埋屋企人醫院病歷
會唔會影響vetting？

呀你咁講我自己都擔心喎
我屋企人都有睇開公立精神科門診

應該唔會影響到?

真係唔知
巴打係文職定紀律部隊vetting？